點解呢條韓妹著到咁去煮野食? 會好食啲?

雞

唔好係女都話係雞先得架

第一日上連登？

但呢隻係

應該唔著

衰太造作

係咪30歲啦佢

恩智B好似過左30

著睡衣個個係邊位

佢個妹Areum

好想屌到佢大肚

人地高學歷, 做YOUTUBER同DJ又搵得多

想下好啦你, 佢係我既